北京居民第二波爆發5天斷糧缺菜 微博求救：快活不下去

北京已經調升了突發公共衛生事件的級別。被封閉幾天的北京，有市民出現了斷糧斷菜，處境危急；有網民爆北京殯儀館的焚屍工已經全副武裝，每天都在焚燒染疫死亡的屍體。知情人介紹，北京地壇醫院每個監測點都有保安。見人拍照就大喊「刪掉！不許拍照！」有許多排隊檢測的人自稱去過新發地，擔心自己是無症狀感染，所以自行過來檢測。

北京11日爆發本土疫情以來，天津是第6個淪陷的省市，截至目前，中國這波本土疫情已在北京、河北、遼寧、四川、浙江和天津等6個省市出現病例。

北京市民姜先生介紹，北京大部分村鎮全都封了，只許進，幾乎不讓出。他懷疑當局「可能準備要封城，大家人心惶惶都不敢出門」。一位媒體人王先生對路透社說，「擔心北京是否會像以前那樣發出一級響應，讓人們無法再上班」。他擔心如果疫情得不到控制，可能會導致北京全城封城，就像今年初的武漢一樣。

居民在帖子說，「今天是隔離的第五天，又有出現家裡燃氣用完的情況。我們小區是自採暖，必須用燃氣卡到燃氣點或者銀行進行購買，不支持網上交易。與物業溝通，還是各種推脫，一直沒有給解決。

12345市民服務熱線也一直打不進去，這些天也沒有志願者或者政府的相關救助人員給送物資，眼瞅著日子過不下去了。我們實在沒有辦法了。」

有網友說，「這年頭，連溫飽都得自己創造，現在怎麼辦？物價狂飆，生活水平下降，每天跟坐牢一樣。我希望老百姓真的別跟著共產黨走了，信他們的話，不存糧食，現在連大額存款也不能取出來，簡直是不讓人活。」

lm

食草食一年

住喺天子附近都可以餓到快活不下去了

叫美團囉

殺入中南海

寧願餓死都唔願意衝出去搏

有網友說，「這年頭，連溫飽都得自己創造，現在怎麼辦？物價狂飆，生活水平下降，每天跟坐牢一樣。我希望老百姓真的別跟著共產黨走了，信他們的話，不存糧食，現在連大額存款也不能取出來，簡直是不讓人活。」

言論自由：0/1

你還有草啊

好心啲反中亂国嘅汉奸唔好再喺微博造謠生事得唔得，北京係首都點會餓得死人喎，你班人收咗美國幾多錢呀，疫情可防可控，封城餓死人簡直笑話

驚西咩 成個山頭都係草驚會餓死?

食屎定食草

借個位 立會事實處

誰理你

重有支那寶同微信，唔係好方便既咩

食草啦添煩添亂

讓活不讓活（卷脷）

捱兩日就嗌生嗌食, 點配做中國人?

香港人仲返緊工

謠言 謠言

北京大商場夜店非常熱鬧

現在連大額存款也不能取出來

當然取不出來
你死左就係黨產

大陸人唔係好鐘意用美團叫外賣咩? 封幾日就係到嘈嘈閉
國家封城 人人有責

有先進二維碼咪得囉
邊似我哋呢啲鄉下小漁村咁無得先進科技支付

順手割9菜
災難都唔比囉錢

習近平告訴trump，新型冠狀病毒很可能在4月，因高溫而死亡。

點解連自己都老點埋

信政府

先個幾日冇野食就呱呱嘈 唔好為国家添亂啦

屈文妓話佢支拿朋友過得好爽架嘛

朋友選擇留在珠海，在家中網上工作，遙控香港的生意，已三星期沒離開過小區了。我們聽到都覺痛苦，她卻說：「幾好吖，美團外賣甚麼都有得吃，基本上一星期的飯菜都沒重複。小區有湖江山色，閒來到湖邊走走，走累了宅在家煲劇看書，是十幾年來未嚐過的閒適。」

其實大陸人體格都係有問題
斷食一兩日就叫生叫死

皇

gross economic

國安法緊要d
北京佬死住先

信習帝呀

假假地都係京城帝都

封一年亦冇問題

我等緊一張圖

中囯咁強大點可能斷糧
肯撚定係造謠生事 尋釁滋事 顛覆囯家

你們還有草呀

沒事兒沒事兒

支那人午飯食遲D已經屌哂鬼

符合國情

唔係食草食到一年咩
咁唔捱得？垃圾

吃草

要呃人 先要呃反己...

食草

唔係食草就夠 ？

有線中國組點

人肉

同志们不要紧！咱们还有党！

立蟈安法嘅報應
等睇支共鳩層中招

起碼捱多半年先配

依家美團都入唔到去 唔知佢朋友食咩呢

YouTube 有個武漢人日日去擺地攤賣唔同野 基本上搵幾十蚊一日。食白果都有

死左佢啦屌，香港 台灣 日本 澳美英既市民都開心

你們還有黨呀

中國人食草可以活一年

D藍尸成日都用我朋友黎作文
存唔存在都成問題

Source?

又話科技發達

快撚啲成北京收皮

恭喜曬

今次呢個病好似冇咩資料流出，病徵etc定其實又係武漢肺炎嚟但爆喺北京？

我都想問

Classic 白事當紅事

美團足一年

中国冇嘢多，人最多，食人囉

痴線, 發佈假消息 , 仲要O係北京
全部癲覆國家罪

餓死咪唔計疫情死亡個案

這是支國國家的衛生政策，一切都是為市民健康著想
市民不應說三道四

ok ,noted with thx

推依個！我們還有黨！

擔心自己是無症狀感染，所以自行過來檢測

自尋打鞄機會？

有黨唔仲怕

信政府 唔驚 信政府唔驚

外賣草食，美團美點草

洗唔洗咁驚
美國爆到7彩都係咁生活

北京呢d地方都開發曬啦，仲邊有草

好快唔洗食草
咁多背隻向天訓左係度等燒支那人大把野食
食完之後就好像kingdom咁

國安法 拉得喇 最少3碌 國家首都會冇菜食 你食撚左屎 草唔係菜呀

沒事兒 咱們吃草還能撐個幾年

應該係新病毒，三文魚肺炎

還有黨呀

國家既首都

朱門酒肉臭 路有凍死骨

快撚d死晒佢

武漢人有經驗，點解冇武漢人比攻略

因為信念唔夠
要相信政府

你還有黨啊

午餐肉期貨急升
就黎升到一罐午餐肉有女屌

LOCKDOWN餓死北京幾萬換取明日中國既繁榮

👍🏼

你班刁民咪嚟喺度 含撚滋事！！

黨能給你意志活下去
吃草挺!!!!!

大陸人民不要怕！沒有草吃你們還有黨！

只要有黨在你們連草沒得吃！

上次武漢爆嗰陣好多片同msg 流出，今次好似少過上次好多

餓死都唔做反，除左蠢都唔知有咩好講

還有拼多多

當然唔會斷糧啦
封番十年八載都沒事兒
不過跟據蟈情d糧食都係要讓領導先吃
韮菜自己互割住先領導話夠會到班韮菜

真呀，我偉大的祖國多番四次強調將抗疫經驗輸送外地，共享全球。現在，北京同胞正在刷緊經驗，閉門修仙，實在是為全球同胞未來發揚出抗疫心經，作出重大貢獻。

之前食武漢花生見咁多人死
依家輪到自己梗係驚啦

Link:

⚠️⚠️令到文宣廣傳⚠️⚠️
和理非都有支持的力量！
請訂閱以下YouTube channel
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

死撚曬佢啦屌

強國福音第一章第一節：
人活著不是單靠食物，而是靠習近平口裡所出的每一句話。

這是近平的話
感～謝～近～平～

支共有左上次武漢封城同河蟹消息嘅經驗，今次北京一定封鎖消息得更全面d 韭菜死得仲多

班高級少少嘅北京韭菜仲以為自己係人，笑左

願肺炎歸支那
願榮光歸香港

垃圾首都

習大大：第1 病到的確係4月死左而家係第2隻毒
第2 而家係6月

住北京會窮？

造謠生事

到真係封城先嘈啦

玩嘢咩琴日新聞話北京疫情已受控。

添煩添亂

成個山都係拎綠油噴上去..

死咗就唔怕活不下去

班刁民又為国家添煩亂嘈咩啫，你地還有党呀

我都記得

我們北京居民沒在怕 封城屠城隨黨決策

草上面有武肺，要燒曬佢

有美團就唔怕啦

天子神早走咗啦，附咩近

呢句嘢真係萬能Key
好想送中貼上微博

早2年窮人趕走曬啦

係天子腳下都搞唔掂衰撚過清朝

黨說你會有錢，你便會有錢
黨說你會吃飽，你便會吃飽

窮，餓？是不可能的，是你對黨的信心不足

我真係恭喜你呀

你還有黨！

全是外國有心人造遙生事
咱們國內病情可防可控
是國家與人民的有機結合

相信黨

每日向習大大頭像下跪

就可以刀槍不入架啦 有佢照洗驚死

你唔信黨領導?

快活不？下去！

班人平時可能喪食開

邊個話有草食😅

中國共產黨：快活不？下去！

感謝黨啦 無黨你都無今日

聽黨指揮
為國報恩

個人利益為小
國家利益為大

冇得生存咁仲講咩啊
為咗一班權貴嘅利益
老百姓算得係乜嘢啊

蝗禍，水災，瘟疫
今年一定會失收
到冬天開始缺糧
到下年一定斷糧

斷幾日糧當體驗生活
黨會令你人生更精彩

武漢2.0中國肺癌

快啲死哂去啦仲上網
一個二個賤命一條憑咩咁多要求

神農門

神農氏再世都救佢地唔到

新冠發源地（下稱 新發地）

食草咪得囉
我見到有好多樹

多難興邦呀

屌 咪為国為黨添煩添亂喇 餓一陣又唔會死 拉

”有許多排隊檢測的人自稱去過新發地，擔心自己是無症狀感染，所以自行過來檢測。”
本來冇事都變有事

一路好走

完全認同

中国人可以活，是黨和國家的恩賜，現在為了國，連死也不肯，你敢說你愛國嗎？

武漢封咗咁耐都冇出過聲，仲好意思求救

下 好飽喎

傷風感冒攪成咁

驚西

抵撚死

你們還有草

最好笑係去檢測
成班一堆冇病都變有病
北京人成日覺得自己高高在上
今次就可以切切實實體會到
向中共底下人只不過係黨嘅財產

造謠，抹黑是不能得逞
已經全面小康
2020繼續信黨跟黨走

屌 好似傳銷佬講嘢

脫貧脫餓攻堅戰
黨係人民的後盾
全面小康

抵既 信黨唔係點姐

最緊要人冇事

嘉湖山莊都好多湖嘅外賣邊有味㗎，食飯食環境 service ，你食Omakase都坐bar枱唔坐table 啦，外賣逐件逐件上呀？

食草啦

太陽照常升起

何不食肉糜?

有國才有家
唔食少幾日就嘈

北京好得很
造謠必須死

信政府，唔怕！

信政府唔怕

牌匾左至右

武漢之前咪又係咁支共係不死身的(賤民就是但啦)

造謠生事？

求救什麼你還有黨呀

造謠 小事化大破壞國家安全

京城

沒事兒

喺就好了，天有眼。

有國才有家
忍一下 很快就會過去

可防可控 聽習撚話無事

王菲宜家係咪仲住喺北京

人民大會堂有五千萬公斤白米，請廣傳

北京人身在福中不知福

係咪習總又下緊一盤好大嘅棋？

仲有大把脂肪。

種唔切草食唔緊要，仲有屋企人同鄰居

多難興邦

這年頭，連溫飽都得自己創造

支語真係奇奇怪怪

唔好氹我開心

缺菜?你自己咪韭菜lo

奴性好重

當以前個個都企出嚟反抗嘅時候你都仲係無動於衷嘅話，你地呢班都只不過係共產黨嘅走狗，死咗都唔抵可憐
要世界養你地14億廢物簡直係個負擔，死咁啲就差唔多喇

沒菜食，為何不食草呢？

叫D高官示範一下好wor

高官：我也沒菜食，只有鮑魚熊掌，更慘

無飯食就嘈嘈嘈，唔好為國家添煩添亂啦

草不是假的
就是有毒
怎吃

發放假消息 又拉得
Sor好似連樓梯都冇撚埋 上唔到門

新發地

新一波嘅爆發地

第一張圖 兩邊咪有葉囉

同餓死差好遠喎

你還有黨呀

支國萬用回覆，等三壩

6.20大三罷公投資訊，各工會名同收費（有漏請補，持續更新！）

食草可以食一年，驚閪咩

呢位網友社會信用已扣至負分

咪係
明明之前仲笑用現金落後

沒事兒有黨唔怕

造謠抹黑中國個班快撚d死

就係專登入黎睇你呢幅圖

咩黎?

周圍都有菜食 學下北韓啦

So?

r緊頭點改名，唔通新新型肺炎

先讓一部分人富起來
唔包你呀韮菜

北京堂堂天子腳下餓死人

有冇多D 消息知

the last of us 2啲graphic好逼真

鎖國鎖得多攪到開始懷疑啲消息係真定假

想知落雨情況多D

食草嘅時候到啦

湖光山色，唔係湖江山色。
渣筆搵食都錯d咁基本嘅字，

食樹皮

早幾個月咪又係講到武漢斷水斷糧就快變長春圍城2.0

而家咪又係開返城，班喪屍重有得四圍走添

唔係唔信而家北京好撚大鑊呀，而係覺得發生咗武漢封城之後，支那人係冇咁易冚國剷呀

鎮壓六四精神

無忘初心

你還有黨

14億人食 d草隨時都變為高物價

北平啲咁既爛鬼地方餓死人有冇咁出奇 打三國志都知啦講

相信黨相信政府，不要造謠抹黑，不要拖國家後腿

相信中共 唔怕

開心

中國有咁多口罩 點會有事
係咪又玩第二種想傳去外國

破壞國家安定繁榮，已犯顛覆國家罪

信政府，唔怕

有水平就唔駛做文妓啦

黨就在你身傍， 幸福到不得了

之後係咪會搶糧食

放棄北京城，拯救一國人

日日都唔同款嘅草

你們的生命係屬於黨的, 黨要你們死, 你們只好安心去死

唔知點解睇到好開心

沒事兒 沒事兒

出街就中肺炎

唔出街就餓死

不怕！咱們還有黨偉大領導！

天朝大國子民梗係高人一等

我大國地大物博，斷糧缺菜，不可能發生的。要知道我們中國人吃草也能吃一年

真定假？有冇人知北京入面係咩情況

天朝大國點會無糧食，尋釁滋事罪拉佢去接受共產黨既愛國夏日訓練營啦！

皇帝去左外國

14億分之1既蟻民 你死左又點?

相信党呀Hi

又可以起火神山醫院
向外國勢力展示下幾快幾驚人

磨菇芝麻人

信黨那有事

你哋班芝麻仁如願以償啦

睇相都見到有好多樹喇，邊可能會餓？又喺度危言聳聽。

十零個人確診要咁封

唔知依家仲有冇國家會捐物資比佢地呢

遲下送多波番去
支那再賣物資
真正回血劍用到盡

何不食肉糜

現在連大額存款也不能取出來，簡直是不讓人活。」

唔係好高科技 個個用支那寶咩

唸起曾經有愛國藍絲Fd同我講話要帶我番強國睇下人地幾先進

嗰陣武漢講到咁誇張咪又係無事
香港班支那狗去咗武漢咪又係無事返落嚟

用嗰啲咪仲易封

假新聞，點會斷水斷糧啊，啲支那人又造謠

愛國同事成日都咁講，中國唔同以前，依家好撚先進
我自己就鐘意落後D

維穩重要過人命

天子腳（底）下

幾日無菜食就要生要死

起來，不願做奴隸的人們......

每日新增都好少啫
有政府不用怕

以中共可以焊死人地鐵閘既手法
好難死到國際見倒個種數字 (我睇twitter 今日個trump rally, d人又唔帶罩喇)

旨意三峽好過啦，而家水位點呀?

民主自由唔可以當飯食

信共產黨屎都冇得死

下世繼續做支那人啦

有幾個落咗台

支那人自助餐搶食。